[支01][亮劍!]《聯早》引學者：中國有能力反制 但未到公布的時候

上海學者：「自由港」地位若受損 美企蒙巨大損失

上海國際問題研究院港澳研究室主任張建則認為，中方不是沒有力量和手段反制，只是還沒有到公布的時候。

他指出，香港是美國最大的貿易順差來源地，香港的自由港地位倘若因法案受損，美國企業將蒙受巨大損失。而中國備用的反制選項可包括，
限制對華不友善的美國政客入境香港和中國大陸，
限制美國通過香港為在亞太的美軍力量補給，
限制美國資本通過香港進入大陸的渠道等。

唔講都唔知美軍經過亞洲要申請許可

下世先公佈啦

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

唔知美國政客屋企人有中国護照多
定係中国班官屋企人有綠卡多

冇咗香港做補給
仲有日本台灣南韓新加坡

美國唔再經香港去中国投資
中国冇咗資金 又減少就業職位
但美國大不了搵少啲錢放棄市場

都唔知係邊個怕邊個

中共無左香港會唔會即時支爆

黎拉

做門面功夫比班小粉紅睇姐

雜種個女係美國人 完

娘子快啲出黎睇耶穌啦

3個都係傷自己多過傷美國

笑話黎?

反口定反制呀坐定睇nba啦

7傷拳

快撚啲啦屌你老母

我諗起抽把劍出黎再收番果個gif

哈。

事實係Xinnie the Pooh 個女係美國人

咁即係想係香港立緊急法凍結美國佬資產啦

上海國際問題研究院
夠晒權威

讀多啲書再9up啦學者 讀ug都知冇用啦你啲所謂反制措施